759出28k 請buyer

今年fresh grad, 之前返過下類似intern,諗住試下。但聽講做buyer無咁高人工，有冇人討論下？或者做過759巴絲打分享下入面咩環境？

我覺得 你應該試下in

做得buyer, 自己諗

點解咁講